藍絲KOL陳穎欣：暴徙原本五一天馬行動搞恐襲 但因內閧取消

條八婆不如返去大陸做雞啦

東方頭版咪出晒藍絲暴徒嘅陰謀囉

QUOTE人鬧OMDB同肥仔果段就話內閧 分贓不勻

乜原來三萬惡犬個日內閧
係咪咁先推遲發佈發現炸彈個幕

過氣種票落選區議員

閱

陳小姐當時參予現場討論？

習總原本諗住2020親身登陸火星，但因便秘取消

又冇睇事實發稿

日日黃依邊都有內戰架啦

傳真社Fact Check：工聯會陳穎欣影片斷章取義，曲解研究結果

條八婆簡直係為FAKE NEWS而生

肥仔係邊段？

我都可以話陳穎欣落選後去左骨場開工
因為比老母知道後先唔認自己做雞

誠邀佢將故事分成二十集係橋底講

黃絲咁撚廢，藍絲都輸面子何在

其實佢已經做緊雞

癲狗日報做乜鳩

條肥鳩好大爭議

革命派內閧論 vs 中共內鬥論，同一思維
唔好再學中共文宣，習派江派啦
見到琴日有連登仔話，再出發係江派，真係on99
明明就係統戰部

report佢老味

咪搞左囉？三萬武裝份子令商場冇哂人喎

藍屍必勝

以為唱歌果個

佢點知的

唔係呀嘛，諗咁耐隻支那雞都係諗到呢個原因？

屌 佢咪主辦機構
點知叫佢上前線又淆底
所以搞唔成

樓主唔比link 正確

會窮

原本林奠想用核武，被曱大大禁止先至無用到

report report

吓，我聽朋友個朋友講五一解放軍諗住屠殺香港人，但係因為內鬨取消，到底邊個真呀

佢又無講錯wor 連登日撚日鬼捉鬼架啦

要正視，大話廣傳左講多幾次
俾佢地講到變真就煩

who?

Who?

唔知點解覺得你個username好好笑

結論咪又係流料

條片仲係度....

工聯會啲小暴徒

會餓死

“為fake news而生”

有件藍絲親戚成日send 呢類片俾我老母，點搞

笑死咩

OMDB係咪變咗御用出氣袋

哦

藍絲暴徒嘛, 可能佢地原本想搞黃店 點知內閧取消

個日本身就係去消費
又老屈

最慘係肯定有班弱智信

係咪有份唆使他人犯罪？點解咁熟悉？

Sd蕭生細良俾佢中和返
或者離間你老母同佢關係:上次xxx話你飲茶唔俾錢好度縮

個channel 充滿住fake news

唔好掛住笑,佢d view數都已經係燒山級
細良森哥都唔夠佢地黎

共產黨預計於2022年五一解散，但因藍絲KOL 散播謠言或提早至2021年瓦解

佢閪爛咗做唔到雞所以去做KOL?

其實應該將佢啲fake news推上Twitter
更標明佢係有公權力嘅議員

黨內領導已享用 你們隨便

藍絲近排瘋狂出片，我見Facebook d五毛，share冼國林d fakesnew片，條友講野悶到仆街一日都夠膽死出四五條片

on9

陳穎欣老母雞黎

個個藍絲d view都咁多，我相當懷疑計算數據係咪刷既同刷來有乜用...

樓豬日日mon藍絲KOL

？邊個異聞帶

咁清楚既佢??

……

on99

講黎講去奶共狗YOUTUBE問題
YOUTUBE根本開放平台比支那狗做FAKE NEWS國際文宣

真ON9

屌唔知點解我youtube 成撚日彈佢啲片出嚟見一次report 一次

內訌佢都知，肯定係局內人

支那fake news愈係橫行YouTube ，我地愈唔需要緊張同擔心

傻閪懵撚到做雞都嫌佢On9

你平時睇開時政類節目，YouTube 就會spread同類型而喺出片某段時間內達成某程度hit rate既片俾你，傳說中的大數據

但每次係推薦影片度見到佢真係火都嚟

咁更加證明係啲黑警老作啲恐怖襲擊，

對面的劇本已經寫好了。

你篤入去，兩秒內禁pause ，再report佢fakes new

有啲人就係連理性討論同內閧都分唔清 呢種事係連登都有 之後就話藍絲團結過我地 咩要學習藍絲 每次聽到都覺得cls

每次都有

who

其實睇熱門就知，雖然多view 數但好少/無上過熱門，即係好多海外/大陸人刷出來的

呢件平時D圖P極到盡都係大陸廠妹民工咁款
個樣好似TVB個咕喱樣垃圾藝人黃子恆

Don’t make stupid people famous

我老母由朝煲到黑一星期煲足7日

喺麗閣邨輸咗就搞咁多呢啲嘢，最叻同啲廢老吹水

國家機密

幾時狗係手足？

見你咁支持藍色fakenews圈獎你一個藍天使

陳穎欣本來係黃絲，但係發燒燒壞鬧，變咗宜家咁

pin this

樓梯暗處含老坑

How much

伯母係睇慣定本身藍到黑?

呢個都好怪,藍屍片基本上冇上過熱門
Trending全部都係劉細良

廢老一名，本身冇嘢做，依家睇kol100上咗癮

原本係散播中國肺炎病毒

恐襲，不了

陳小姐主持天馬行動

老老寶寶
陳穎欣 同 黃碧雲 二選一
我寧願投個後生既

一大出埋呢d垃圾校友，有冇既巴絲可以起下佢底

似乎係讀遙距London u

真 我入侵國家機密文件見到

又羸

陳凱欣知咁多，一定有份策劃緊喇

聽某個藍絲youtuber講點解大中學生網顧法紀原因係教科書講鴉片戰爭
令到啲人仇視中國
佢啲語氣仲要講到好認真

認真，我以為講緊Yanny陳穎欣先入黎

我會以為佢變左藍絲kol

工聯會係大台，又識做菠蘿

公我贏 字你輸

喂咗香港人係咪應該咁低賤呀
屎都要揀一嚿嚟食

睇你口吻 我覺得你真心垂涎呢條廠妹咋喎

創作力量同幻想 會嚇你一跳

Same

咁林琳 同 黃碧雲 二選一你會揀邊個先？

笑死人咩

內哄係黑警自己，黑警聞到自己被清算＂侵除＂，放軟手腳做野

屌等我係咁揾佢ig fb
樓豬講嗰個邊春個嚟

講緊PK鄧同陶輝

呢條係落選區議員，原來又走左去做藍屍KOL

屎同垃圾都算有選擇？

幾錢Q

陳小姐甘清楚，系咪者係仲有YC朋友

記唔記得林志偉總統代表散仔黑警𨳒柒光頭cake 張建忠，黑警玩劈炮不接受指揮又要奪權，其實你哋太天真，黑警犯咗曱甴平大忌＂䝱迫中央＂，伴君如伴虎，毅進仔有排找數

共狗簡直係fake news嘅代名詞

係也，因為陳穎欣係搞手

721本來行緊去西鐵站，不過部分白警罷工

s m s p f

藍絲內閧就有份

對家網上宣傳真係做得好 我地輸緊佢啲片勁多人睇 大家都唔好禁入去幫手推view喇

警察原本踏浪者行動搞掂晒班暴徒 但因內閧失敗

陳同佳唔去台灣D frd

聽講華記同唔知邊個內閧

點解咁清楚，莫非係女Matt Leung

拉埋砰石代學品單野睇劇本就好明顯。

只要五一拉到幾個鳩衝跟住就可以搜埋炸彈出黎。

同啲娛樂新聞記者咁寫到好似喺人哋床下底記低啲明星做咩嚟

佢點解會知
莫非佢係策劃者

原來你係黃絲

起佢底啦死臭雞
造謠，發佈假消息誤導公眾

你又知人地冇做？

老豆係佢fans
老母就何志光

廢老冇野做當聽收音機

本身豬
群埋啲藍屍 佢變紅喪屍

阿sir 呢條扮藍既黃絲係主辦單位 快d拉佢

2012 原本係世界末日有殞石撞地球,全靠金仔片石仔改變左殞石軌道拯救左地球

條女個嘴好撚奇怪

搞到我心鬱郁想投共

何志光黃轉藍嘅心路歷程，揭露港毒組織運作｜專訪KOL何志光 Part 1｜陳穎欣 Joephy Chan｜2020.02.02
20,870 views

終於唸到啦